中年毒撚心聲：永遠沒有真愛

朋友都說我應該識個女仔，但我卻事業為重。
為什麼我一直要努力揾錢？

因為我天生樣衰，細粒，唔配有真愛，所以只能努力揾錢增加自己條件，不然也只是一直浪費時間做觀音兵。

當我月入十萬以為可以溝到女時，原來香港仲有好多億萬富豪，我什麼也不是。

當變得更有錢了，其實條女也只是愛你的錢而不是你。
不經不覺已經年紀大，毒撚是注定永遠冇真愛的，不是努力就可以。

點解我唔係高大靚仔？

呢一刻我淚流滿臉，想一野跳落街。

跳啦, 仲唔跳你個人有咩用

慢慢黎啦, 加油呀巴打

愛情，根本就係運氣。

有人條件好差，但係贏到開巷
有人條件好好，但係輸到跳樓

係你嘅，遲早會係你嘅
唔係你嘅，日日鬱鬱不歡都冇意思
與其諗去自殺，不如諗方法，
令自己每一日都生活得開心啲。

利申：七年感情，中學到差啲買埋樓結埋婚
求婚前幾日，先至知道原來自己帶咗綠帽
仲要係輸畀個住公屋嘅死肥仔
共勉之！

樓主唔好傷心

唔好再猶豫都算係回頭是岸

你以為女人嫁人一定愛老公?好多女人當老公長期飯票人肉ATM咋

結婚之後
直接想離婚
唔想再同人相處
唔想再同女性交往
覺得女性都係糖衣毒藥

你說出了事實
去到最後，真愛講feeling. 樣即是feel

搵十萬，可以遊歷世界各地，叫試唔同地方的雞！講真我想做你

認真，叫下雞算啦，講真，靚仔雖然溝到靚女，但其實相對眼角又高d，佢地都要食n手西，叫下雞爽下就唔想死架啦，邊有咁多真愛啊，我曾經都好似你咁諗，叫完雞之後就睇化哂啦，下半世叫下雞，得閒去玩下咪算lor,不知幾撚過癮，女人唔好諗咁多啦

愛情從來都係屬於一般樣或以上嘅人